做個山系小鮮肉真系牛逼死了

什麼山我都征服過
我系山系小鮮肉

你老母的逼被巴打們逼得牛逼死了

Block一個又